我是孤獨的山羊座

雙魚最孤獨

夜啦仲唔瞓

我都係孤獨山羊